[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2776)

有無咁易中，負評贏大錢

補幾馬體

Dllm

開慢d啦再

樓主弱智

C朗要搵人出火

派錢遲啲先諗
出下水益下手足先

找卡數10.5S

冇錢跟唔到

馬體完勒好嗎

李城 祝你下年降班

搶唔到post發脾氣？

冇$

驚成咁買好多 ？

莫拉達推球證

豬好多

伊巴我屌你老母

屌你老母唔撚使派呀
一係就咪撚柒事後飛啦屌你老母

伊巴入多球

甘岡追和啦你老尾
想降班？

E巴似追和

上次又話放工派100嘅

似個鬼

買左$10就唔好貼出來la

祖

補幾

垃圾伊巴

派左了抽埋了

祖廢到

Ok

轉睇祖算

垃圾甘岡降班啦仆街

而家話抽埋派咗了

唉 琴日贏嘅輸晒

叫！全巴打都中！

0-1

幾時嘅事 你開tg我頭五個就入爐

各位勁中！派得是福

切爾達 no goal✅
博洛尼亞盤✅
曼城 next goal❌
西咸盤✅
伊巴盤❌
白禮頓盤✅
祖記盤

費倫天拿

屌你咩祖記

On9祖

祖記是咪搞笑

祖記

哇屌你老母痴撚線呀祖記

Ccc尼又出嚟搞笑

13c完

廢到閪咁 度定下場

祖搞笑？
快3比1

祖俾人入先,幻覺黎,嚇我唔撚到

蛆

祖記-1秒jump

big 害手足

第一個留tg派100
聽日入

買唔切大波快到

垃圾祖
好彩落到球半盤冇買
一球盤都可能會中伏買左

收皮啦 我學生哥玩下細注
係咪買10蚊都得罪你?
邊似得你咁威呀買咁大

試下唔好阻住人哋搵食
幾百蚊宣傳費都唔捨得畀

中

下體CASHED

跟你買

Lm

祖主w 1.9
抵玩過垃圾上盤

祖諗住幾時先捧杯 隊野堅係廢咗

爺爺又贏

廢撚 GEL !

祖-1

準備刪app戒賭

lm

雲加

留乜撚野名
叫你地留tg

[url]htts:/t.me.Yerinbb[/url]

第一個留到呀

派埋我

祖-2/2.5

C羅下年走硬了

屌 祖記要入3球

屌你老母咩 我難得大注 你老母祖雲達斯 死全家 抵你一世無歐聯喇傻西 c朗斷手斷腳 屍屍屍黎 生花柳梅毒暗瘡 成隊含家產空難

Ccc尼 on99

反cup啦

有冇人派m記食下

easy c7 goalx3 3-1ft

精神 大船祖

你黎搵我我買比你

祖又出黎搞笑

1.83

意假犀鳩利

原來係你

屌你老母咩 我難得大注 你老母祖雲達斯 死全家 抵你一世無歐聯喇傻西 c朗斷手斷腳 屍屍屍黎 生花柳梅毒暗瘡 成隊含家產空

祖11.5s

屌班廢撚之前買佢又唔見佢咁勁

祖真係垃圾後防
抵C朗想走

針咗30k 仲大注轟大船

通常突然大注都

大注應該買落馬賽到

祖做乜撚野

Pm左手足了，聽日等收錢

屌 頭先馬體會4.9 客勝入唔到，禁左傳送， 沖完涼返黎睇原來買唔到

鏝？

平半唔敢買

祖即場cup all in

拉素世紀垃圾黎

鏝唔講

切爾達 no goal✅
博洛尼亞盤✅
曼城 next goal❌
西咸盤✅
伊巴盤
白禮頓盤✅
祖記盤
修仔盤

預測祖依場開大波細角 ft8-9c

好嬲咁

祖記差啲輸多粒

鏝城仆街死啦 鬥冠都夠膽1:0完場

馬賽做咩

客win 1.005

暫時500上左5k 想跟既可以入黎 但唔係必中

切爾達 no goal✅
博洛尼亞盤✅
曼城 next goal❌
西咸盤✅
伊巴盤❌
白禮頓盤✅
祖記盤
修仔盤

費撚勁到我唔買你就著撚晒火

甘崗上啦仆街 和波都好啊

入住3分1注先 呢場唔似開半大 等埋半場入都未遲

仆街祖記，輸夠上盤未

On99買50000贏幾多

曼城？

有無後備蛇個tg 無lala 無左既

輸30k 咁多

DLLM 祖記

支持

買馬賽第3球又on9

費倫禁屌

鏝AC 柏林聯

含家產買你歐聯 你又輸 番撚到聯賽你又輸
你老母 你唯一贏果場咪係ac 黑撚到仆街果場囉
抵你老母做雞都唔夠錢買媽咪面過你老豆食嫁
屌你老母一世靠黑囉 黑又唔撚黑埋依場 正仆街
屌你老母喇傻西祖記

連中7場 自收皮

甘岡不如追和埋

贏左60k
去曬我到啲錢

今晚真係3大閪波

屌呢個禮拜真係買乜輸乜 好撚辛苦

大注買馬體就差唔多

意大利波真係好on9，費倫天拿平時廢到系咁，作客祖記可以咁

C朗都唔係負責守龍......

屌有冇咁黑，蛆都比我買死

Same

祖連角都冇

c朗都未有掂波機會

垃圾祖半大先啦

轉頭cup啦

所以我今日冇買過意假

祖記控住個波，費倫每次搶到就屌落去

條燈閪自己收左爐？

祖憑咩入到3球 認真

反cup3粒我即刻跑落街

熱狗都踢完 你係唔係玩野呀

早d訓教算

Pk 贏14k變贏6k

好嬲咁 買咗幾多啊

黑哨囉 場場都有架啦

陸軍

係

屌 屌撚左400

祖半主苦主

正路都放晒D 心力係前一場歐聯

on9之處係祖記要cup, 對手可以話hea就hea任屌

C7又跌咗係到

我屌撚咗1000
這是命

踢得幾差

呢度祖甲黎 驚閪咩

屌你老母CSKA

火車頭 bu bu

屌打頭幾分鐘姐

無燈水跟點贏錢

依家-3xk 都唔數了 尾數

Cls 祖都要輸

祖記 大仆街

400咁少 跌都跌左啦

拉素15倍客勝

陸軍反cup集氣

睇live比對家屌到

不如試下比3粒12m 祖

到底買左幾多

找卡數半大！

勁共勁共屌多兩粒thx

祖記
0-1 完場
或者 2-1 反勝
都可以接受
因為我買 入球單

咪講左$400

4-1

買左佢4場加埋7k

4:1 ok？

下場先得唔得 火車已開出

甘崗祖記串盤好冇輸到要跳樓了

祖cup唔到 應該好多人跳樓

祖記 仲話強陣封王

打和啦

Ching... 兩場都落後緊

要求咁高
搵人打電話比C朗 傾下

贏唔到盤都唔掂了

祖記大船到仆街
但客隊贏緊一球客勝仲有3點幾
冇事既

有無人火燄

下體-1

9.5企到咁硬

下體作客都夠疆買-1

Psg撚左大家咁多場仲敢信啲強隊封王上盤

真 全世界撐c ron大四喜封皇

咁多場陰d陰d贏1球既

阿積士？？

C朗發威未

祖俾人入完我成肚火燄

10.5s 11.5s 祖

隊隊歐聯番黎上盤都輸哂咁款

祖記 快手追和先啦 屌你老母

仆街蛆 差d輸多球

祖差啲又輸

G持

和都拎冠

封角jm9

祖 可以取消關注

講真果句

呢場唔贏盤都已經好撚假

對面垃圾廢撚ja 你係祖超

祖好被動差D輸個單刀

2c

修xRB

訓醒見到祖開唔到-1 就去入錢慢慢黎 串多兩 三場又針

蛆差d 1:1
Corner c朗要入了

其實踢阿積士果場體力消耗唔少 祖又多老人家

C7賽前係到9話今場會贏

蛆主win都要針

連C雅

C7都信

win and 派

再輸又跌嫁啦祖記隻股價，咪撚輸啦

信牙朗

yes

祖半大

破產啦仆街

祖雲達斯(主) 對 費倫天拿(客)
主客和主@1.96
$ 100.00
支持下

Try King Kong Ng

Pk20min2c個角盤企到咁硬

祖記隻左閘屌你老母斬親都斬唔起個波 ON9

有心

甘崗禁屌叻仔
反杯佢！

其實祖今日full team上陣擺明想主隊捧杯

1.96主win 已買

大撚緊咁

姐係下半爆角

真
贏撚緊！

反cup真係唔洗咁早入
祖呢啲賤種唔會開半大比你咁好

祖股價準備又跌

修仔有冇同路

2.15 賠率了

屌你老母c朗剩係識舉手舉手

阿積士仲係唔係大家既朋友

馬賽7c

12點半買咩 賭撚到冇哂方向

無c朗 蛆什麼都不是

冇

得失球夠 贏一粒都係3分

56k？

幾十場波得2場正氣？？

RB

聽晚食buffet

睇好10.5 11.5s 呃鳩人買祖盤角大

祖中到龍未

買左客勝

出咗心水

心靈投注

屌…0：2

堅?

屌你老母02

0:2費撚

0-2
我個100蚊

Offside

0-2

28k

0:2

炸

炸左對家入

炸啦有無睇即場嫁

屌你2.7半大cashed

無錢賭 係到出下心靈投注算祝贏

笑撚 死

?

祖記垃撚圾

後日就有！

0030 重心 華歷簡奴

炸左啦ON9

炸完對家入?

蛆我屌你老母

好彩炸撚左

炸完_ _ 入？

無買 笑下

祖真係廢撚到

好撚彩

馬賽比多3角

C朗

修咸頓強陣

越咁撚多球探都當入撚狗

炸完對家入

祖記d人企晒上去又唔係攻

不停交失輸反擊，世界級造波

C朗屌隊友

般尼茅夫?

gel快左，曝左光就開唔到

傳俾7號仔咪得

我覺得似祖一粒都冇
利申買左-1

屌得好！屌撚爆佢地

今場黑都黑比祖

我無買 本身諗住半1-0 全場2-1

C朗後到踢防中咁

實有黑哨驚西

真當蛆係意甲流架咩

再比人入玩完

華歷RB有無同路

好想買波 屌 馬會咁早收 佢老味

心靈
祝贏

C7又舉手

個角盤硬撚到

你後日定聽日入？

今日cash out左兩皮 戶口剩8k 輸左 屌

甘岡和未 22倍和叫緊

我今日針晒

蛆唔好講穿盤。贏唔贏到都成問題。廢到

Pps

半客如果頂到可以all in cup

祖記回下回下就到3倍

手持蛆盤有咩對策

無搞過

吾使搞

祖WIN 2.42了

算啦 啊特40幾腳射門都0:0
蛆射100次都cup唔到架啦

阿積士對家有得諗
-主場往績未輸過一球以上, 1.5/2下盤有望收全格
-今日全部踢完歐聯既波上盤都輸晒
（曼城、祖記）

銀行有錢就得？

pps好似唔洗申請？直接落ok搞好似

莊想水鳩人買角大

有無人教下我

pps

咁點入去馬會

Pk得2c開9。5

祖記無乜人好換

去ok搞

有冇落ok開過pps

祖差少少又輸

費倫又差啲單刀

落ok搞 pps機搞 揀馬會ac入number之後過數

祖-開唔到 又要入過錢

屌你費倫

祖記真係唔識攻D組織好廢

費倫天拿平時成傻隊系咁

費撚可唔可以比D尊重對手 仲好意思入人波

今場踢到皇馬咁

差d中柱

開通咗pps 連馬會 有得揀架 跟住就入得

買左半主 有成班半大狗陪葬

真 買佢次次開唔出

祖贏到盤 頭3派100

我落去ok 帶現金去 之後同佢講要搞pps 過數去馬會？

C7 40碼射門

LM

Me

I

我

贏到我幫你派一個

嬲到癲又比祖狗撚 已入客win@2.8

上盤西

有PPS機登記左先就OK

pps link 銀行卡，你搵間ok 開左個pps 戶口就得

no ok有部機 開通咗pps先 帶銀行卡

半大未

姐係綁銀行卡

牙朗開始起腳，起下起下就

過關死祖記 屌

費倫真係中柱

屌你祖記意甲班霸? 點解D球員踢到咁撚狼狽既喂

馬賽8.5s練心臟中

yes 但只能入錢

屌你祖 幾耐未贏過盤

屌你老母 甘崗空門頂飛機？

我架飛機都起左
佢都味起

真 夜晚輸到冇哂錢 我寧願休息返一晚 聽朝先入錢推過

廢撚又中柱

屌你老母陸軍華歷RB識入未

半大針

狂刷角啊🚩！！

落咗ok先啦 開通pps 唔明再問

PPS太方便 比我唔開好易奶野

10.5 11.5急凍鳥

廢撚下一隊入球

蛆記場角盤企到咁硬

ok啦 最方便一定係銀行連馬會

費倫客勝入手

老老實實 我覺得廢撚踢得好過祖

ok lm中咗派我

做咩要賭到入錢，控制好重要
輸咪下次再黎囉

又中柱又屌打 好難唔贏

輸哂玩撚完

我馬會ac都係得cash out 要入錢都係排隊入

收皮？

我諗 我個100蚊 凍過水

8ccc

1：1 ！！

唔入錢邊有得賭

心臟爆炸

1-1

蛆上！

祖1:1

me2 以前連過 輸到on9

有冇人追左炸完對家入...

想知邊個入

CUPCUPCUP

cup -1!

係時候買客足水

今日炸完即買對家全中

唔會買啦1.3幾

Cup佢啦

辛度

好靚

甘崗蛆串盤啊啊啊啊啊

1-1 !

1分鐘攪掂

甘崗追和支持

祖cup2.6倍

有錢執都唔執?

又係佢

去個廁所就1-1
祖 上啦

上盤重燃希望

上佢老母！！

去多個

去多幾次。Thanks

2-1 3-1 上呀

快撚D半場2比1 比阿叔定下驚

Cron連眼神都冇埋 玩jer

我連戶口
但唔會有事

p.s. 好多戶口

祖3-1有無人派 幫叫

祖快換kean入啦 3:1完場好嗎

費撚天拿狂刷角啊🚩！！

去多兩次

屌 cup埋啦 半主苦主

贏你話你係邊個都得啦

派？

去多5次pls

訓醒見到祖-1就有返$200聽朝推

有冇阿積士半大

祖半主plz

lm幫叫 派我

起碼3：1

半場先再去啦屌
尿頻咩

你咪撚大字得唔得

3:1 4:1啦

3-1/4-1啦屌你

德甲33333

陸軍做咩撚

Rb角細，有無同路

修仔爭口氣啦

who

屌 你啲大字
窮J用緊iPhone SE
你一個留言佔半版

邊場

心靈咗角大

莫斯科中央陸軍

阿叔 個名叫 敏 好特別

都冇錢
我意思係，
中銀開一個、恆生又開、渣打又開、HSBC又開
是但搵個冇錢既戶口同馬會戶口連就得

block啦仲問

華歷角大

還卡數fg 100%

龍想點

連無錢戶口 只能cash out又贏

啱啱俾左場西甲 德甲 9.5角球大 心水

猩猩

iphone se

轉數快

祝贏

馬賽仲係咁攻黎做乜9！

CSKA Ggggoooaaalllll

算啦rip

莫斯科大陸仔1-1

有冇手足覺得丫朗冇左眼神

之後德甲主fg

火車頭比人禁屌到傻
睇黎又針得

垃圾馬賽刷角呀，屌

又炸

炸完又祖記入

祖記 上呀

根本沒入

屌你老母黑哨

block

黑撚到

甘崗絕殺好嗎

咁都算炸咩似佢地自己睇錯咋wo

1-2未

1:1左好耐啦

甘崗絕殺！！！上啊

呢球其實點 無睇現場

中楣 炸乜

爭D過白界

基艾沙又中柱 ON9祖

仆街場西甲冇角既

祖記半場3c全場9c就岩啦

又block兩件

RB萊比錫
12M

無開即場2m係極大一係極細

屌你老尾 馬賽咁上力做乜9！

rb封

費倫入未

0-1 RB

goal定12m變角

盧頓半大

又想踢歐霸

蛆快啲2個12M啦。唔係點做Penaldo

0

RB萊比錫唔入我切JER

rb 12m

同路

修

你好似冇

火車頭

甘崗降班啦..

猩猩輸多粒

費撚個球中眉彈出喎 又話咩黑哨又盛 點黑法呀

找卡數唔係好撚廢咩？ 屌打緊修仔

0100 精選
Chicago 半大

2cccccc pls

係咪冇人叫ajax

俾人絕殺

邊有

修 火車頭上啊，對你有信心

屌你老母咩 祖狗 拿拿聲黑4個12碼 加紅番對面兩個先喇

Block咗十世

垃圾隊 降班啦屌

找卡數打開防反 走去禁屌人轉個頭就失

西甲比角未

齊集氣

炸定real goal?

堅離地射失12m諗起就嬲

有冇人知小星星，yy上盤狂魔去左邊

阿積士肯半大未

扑你了

Real

費倫把握好d都炒左蛆狗

華歷簡奴(主) 對 侯爾斯卡(客)
角球
慕遜加柏(主) 對 RB萊比錫(客)
角球
格羅寧根(主) 對 阿積士(客)
半場入球

季尾仲記得季初
果場堅離地懶係球皇上身 廢到仆街

屌你老母華歷識入未

Gay場黑警你老豆老母幾時死？

RB差啲入

英超又半細 成日都無一場半大

馬賽8.5s咁都頂到

紐狗有冇同路

仲要咁岩2個

😂

阿積士撚狗

費sir聯有沒人買

Jump

射入埋啦

3串4 斷哂 祖記88

馬賽9.5細收錢

都係玩番50 100

Gchi

門興咁柒 應該個個都rb喇掛

點解半大同半主我揀左半主

祖記 角 FREEZE

就黎可以加埋我

星星一早要jump yy蛇jump咗就可惜 果種只買上盤既精神

祖記2:1輸半 3:1完場都收貨啦 俾次機會

堅信足球係正氣

不了 紫百合禁屌到傻 輸撚左佢喇 反正我斷哂3關

屌華歷offside

唔好咁低要求la 起碼456對面la 作客ge廢撚ja wor

修停停先

盤王又輸

當年有小星星 好易贏錢

睇到av定定驚先

盧頓比多粒

屌你老母安曼

C朗會入兩粒

德甲44444

修咁都只係黃

屌你修仔

垃圾修仔

紐goal

屌垃圾祖 當扔左1000

修個盤竟然輸

求派

上盤係禁開

德早5555

扔我ok?

祖唔係

有無角水救命

費城聯有無同路

甲

時間仲早

有無發現今日啲低水半大死哂 鏝 基爾 水手 ajax

頂你收埋咁多呢d圖

卡數fg 中

仲有拜

我真係唔撚信祖開到角大

盧頓半大未

仲有利華

20

Ajax半大又撚手足

ajax應該和波完場

紐20

紐半大

On9 找卡數食左春藥

卡數繼續入波停角

2

紐突然上力

祖記求入波

華曆入波得唔得？

唔識睇了肥賓炒人

印象中荷甲ajax馬會有開盤多數都閪

祖中場休息都無波入

祖贏盤抽1派$100

c朗大四喜派1個50

華歷fg100%

深盤作客加聯賽可以放軟手腳 上下盤都唔敢買 贏又得輸又得

屌你老母 最閪憎既球隊肯撚定係祖雲達斯 屌你d球員身價全部假 次撚次買都針

派多個

我了

細注博下廢撚ng

我獌仲衰放心

修你輸咪刷

臭閪 上場歐又針

疤個半大又係低水 係咪又閪

ajax半大24

派錢

屌你老母華歷簡奴識入未

今日剩針祖個半主 屌你老母

祖入波未啊

咪報假啦 on9

修仔盤等緊JUMP

學哂支那人D野報假

中央陸軍入多球啦

安曼

烏德快cup

有冇人買左ajax

Rb係咪gel硬

盧頓快手半大

成晚有無一場重心

勁共 勁共

華歷簡奴ng?

好撚7嬲 鬼唔望佢輸埋

祖2：1

阿朗

祖goal

2:1

咪撚贏波輸盤呀

勁共 勁共快入

C羅goallllll

屌你老母！ 頭先唔見你入

齊心屌波 ajax上力

牙朗

唔該開埋-1比我

C朗一出力就入波

朗!

西甲快刷

仆街了
祖要大炒

C朗搞到對家擺烏龍

C朗好野！！

開上盤啦屌

廢撚下盤驚都未撚驚過

C7比左幾多錢條友?

祖記請你繼續入

都話會cup

迫害半主

C朗救救上盤手足

俾埋個盤我

賤種祖屌你老母

費own goal..?

屌刷咩角呀

Yes

C朗傳中對面撞入左

祖咪比人刷啦屌

兩場角應該都開硬了

全post買祖？

蛆狗真係黑撚到o曬咀

華歷入ball未

頭先好多下盤

Rb唔入俾人入啦 阻頭阻勢

第2球無黑呀

可追祖ng C朗掂波了

阿積士
又打假

屌

應該無咩問題鳥
費撚都肯刷
利申無買

有冇人派

FEEL 到今晚巴塞留力

費倫cup ok?

C朗輸緊0:1果陣塊面黑到
而家2:1就笑曬口

祖刷完未阿

Gay場 自hi完末？

派我先

角細玩完

我針左7k

贏多球 開個上盤啦

派我先啦 一次都未中過

修cup ok?

8.5角極速開到

8.5b 10.5b 狂刷角啊🚩！！

祖記呢d西波 只係識刷角 未又係輸盤

2-2都收貨

祖8.5 玩完

RB入多粒先ok?

Cls刷到

角細又豬....

癲，6分鐘5角

刷到上天花板

9角了cls

11.5

祖呃輸c

13.5b

On9刷到

多數停好耐角，刷到咁上下又會停

仆街祖開始散步

屌你 on9??
10.5 11.5 12.5s

仆街啦屌

Newcastle好撚精神

角細滅門

你就好眼訓

費撚自爆

做咩

係唔撚係啊 報角app 9c

中派1個100

祖上半係度妹
下半10分鐘同我刷爆哂

又嬲

10c

廢祖3連空門射都唔入

齊數10c 多謝

輕鬆10角

10c sofa app睇到

究竟係咩事

易撚到呢場

又有c

11c

11c goallllllll
10.5角大超高水easy cashed

好舒服 正氣

10分鐘7角，屌你老母

14.5

原來8.b派錢

美職大

呢d咪波囉
上半場係度妹下妹下把撚

屌你個仆街 17c 報假 屌你老母臭化閪

開咁多角呀朗都未入頭鎚

Ajax 下半醒神啦 唔係點爭聯賽冠軍啊

完全封鎖啦

11c...

馬會冇開返過蛆c

刷角機器名不虛傳

收到風

( Show Blocked User - GAY場黑警 )

10分鐘7角

21c

爆到咁，比著我都唔開

完全封鎖左啦

好正

踢緊咩撚野，連5c

Hide Blocked User - 我唔想知阿

蛆穿唔穿到盤

小注祖ng

-3ccccccccccccccccccccccccccccc

買左火車頭想死

3:1未啊垃圾祖

半3全1x係基本